呢條不知所謂嘅CEO，大家識做啦

屎片仔

The on9 of hk

公司名叫MICROHEALTH. 去做哩間公司小心

屌個WEBSITE 做咩咁撚似呃STARTUP FUNDING 個D 公司, 乜撚都冇

淆到連add fd都唔得 好心就學人出聲啦

柒

成個弱智仔咁

擺明呃錢